【武漢肺炎 Bin C 】韓狗將港澳列作疫區（2020-02-11）

南韓疫區定義範圍擴大。明日起，香港和澳門均劃入新型冠狀病毒疫區，所有經港澳入境的旅客需要進行嚴格檢疫。

《韓聯社》報道，韓國中央防疫對策本部今日表示，明日零時起將香港和澳門劃為新冠病毒疫區。經港澳入境的旅客抵達機場後，須提交健康狀態問卷，並接受體溫檢測。入境人士如出現發燒、呼吸道疾病症狀，檢疫部門人員更會進行新型冠狀病毒檢測。

健康狀態問卷要求入境人士提供手提電話號碼和家庭住址，並申報過去兩週內旅遊記錄。來自中國的旅客必須通過機場特設的「中國指定」（China-only）櫃檯，查明否無可疑症狀，方可放行。

自 2 月 4 日起，韓國對所有曾於過去 14 天內到訪武漢的外國旅客實施入境禁令。

不嬲都喺疫區。

還唔快啲感謝黨？

根本南韓就要成為疫區